快到聖誕了，靚女絲打可以約我出街

我條件唔錯 窮 矮 毒 柒

窮矮毒柒仲想同我出街？

我高富帥 靚女絲打pm我

Elkie聖誕會返黎香港？

pmed

唔洗返工？

真象子？